(新SUV) 豐田 Yaris Cross

トヨタ ヤリス クロス | トヨタ自動車WEBサイト

定位介乎 raize 同 C-HR 之間, 四驅版200萬円多些少已經可以有 off-road mode 玩, 睇落都幾抵買

幾靚仔

香港入既機率係 ：？

-100%

香港=垃圾散貨場

TOYOTA 版CX5

所以都係打水貨車主意算

閹割版散貨場

借個位

呢句真，屌你老母豐田

點解咁似新jazz 好似一隻未瞓醒嘅青蛙咁樣

零

屌 形容得好好

好撚樣衰

不能同意更多

【ヤリスクロス売れ過ぎ1.2万台!】コンパクトSUV試乗混戦! ホンダeの価格は451万円から! など気になるニュース4本【ワンソクNEWS2020.09.01】

估吾到日本預售階段都已經賣左成12000部

三十幾個又好似幾抵下

日產部電SUV都係準備叫價500萬yen⋯

最多咪3/30

仲有部Corolla cross

CX5唔係對RAV2咩

有rav4同chr
愈多選擇啲人愈難揀
仲點會入畀你

問左大昌，水貨都入一批cut options 車